幫手google搵咗好耐都搵唔到近十年美國有示威者被警察射死

示威者開槍就搵到
有冇英文叻嘅巴打幫手

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

輕輕一推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為宜家美國D黑警最多都只係間中喺拉人既時候濫下權胡亂開槍，真係打死人既話佢地淨係寫report都有排煩，仲有機會俾人告上法庭

市民有槍權每年死唔少警察
所以警權大 所以都有濫權

但對示威者開實彈真係搵唔到

有，n年前反越戰示威有一個大學生死咗

Kent State 死4個，外加一個永久傷殘

不過近十年就好似真係冇開過實彈打示威者

好耐啦
主要想搵資料駁班on9藍絲

真 我老豆老母成日話喺美國你地死咗好耐

係美國警察死左好耐

示威者經常開槍但美國警察好似都唔係實彈

其實根本唔洗同佢地玩"美國警察點點點"呢個遊戲
根本無人話要將美國果套copy 到香港
佢地警察放核彈都唔代表你香港警察岩 警察通例寫到明點做 武器指引講到明點用 錯就係錯

反而法國黃背心示威, 就有11個示威者死左

即係法國警察 仲衰過美國警察...........

不如攞南非比

今日中國同事話香港記者淨係影警察開鎗唔影暴徒打人
咁我話中央台影美國遊行咪一樣又係淨係影警察打黑鬼又唔影黑鬼打人
佢hang左機

唔明點解冇人攞中國講
係中國比坦克碌死左啦

美國, 法國都是高發達文明西方國家

拎出來一齊比, 有咩問題??

示威唔打，但黑人坐輪椅都打得

Jackson state too

我都係尋晚搵資料先知有Jackson State單野

示威搵唔到都正常既 因為佢地通常開鎗打死人都係普通拘捕個陣
示威開真鎗只會激起佢地成班示威者升級 所以唔敢用

但平時開槍打死人就riot

警察開槍打示威者只有係香港發生

咪係
藍屍唔識美國國情